 3  “Ngudda nawu Jacob ngunkebmawahmeng, dja mak ngudda nawu Israel ngunkebmawahmeng, dja ngurridjaldarrkid bolkkime, wanjh kandibekkabekkan. Ngaye Yawey ngunnahnani munguyh kore ngurridi kuwarlirrng dja ngurridanginj dja wanjh bolkkime nahnan ngudberre.